sel 16" Aprilil 1876.
koos ollid 
peakohtumees Josep Kask
teine kohtumees Josep Laurisson
kolmas kohtumees Jaan Mänd
Waddikülla perremehhed; Mihkel Wälli ja Metsawaht Jaan Laurisaar lubasid omma poolt et need teised külla perremehhed. Kooli Andres Kiik Mäe Andres Kiik, Jaan Pomm ja Maddis Wälli se rajakonna heinam kelle pärrast nemmad on kohhut käinud ennast kullutanud ja trahwi maksnud. nende neljale nikauast prukida kunni uued Reguleerimisse aktid wälja antase.
Josep Kask XXX
Josep Laurisson XXX
Jaan Mänd XXX
